屌，金鐘又玩咩巨型彈叉呀？

又係鬼？？？

射乜嘢？

有人想挑起事端，快走

？

睇唔到
射緊政總

小心鬼

走啦 咁鬼

都唔知係度做乜撚

睇now
有人射緊政總

掉雞蛋

走啦

勇武都出到聲

說好的和理非呢

走啦，忍一日，之後大家一齊出

由得佢自己一個人係到射，經過的人當佢傻仔就得

走啦！！今晚返屋企食飯

話明和理非做咩攪串哂

唔好理佢

勸唔停就走
隨時係狗

快d散啦，由得d鬼自己玩

走啦！！！其他人都走晒得佢一個ON 99係度射！！今日「全日」和理非

金鐘唔散真係出事

射乜野，好鬼

叫撚咗你地走啦

唔好做花生友
散開晒睇清楚佢地係乜人

好走了
唔駛留底支持佢射丫叉

拉埋其他手足走

今日夠就散水喇

和理非完勝 全世界都睇住!

Go home ignore him
最好拉走埋佢

返屋企屌警嫂啊

佢地臥底黎 唔關市民事 政府搞嘅大龍鳳
我地手足已經返晒屋企食飯

快D割蓆啦
理得佢地係咪真手足
總之今日 衝 守 圍 都係鬼

唔好理人射乜，唔識散水就係鬼

走走走

吊，又做乜春。揾人過去吊狗班友可以嗎

唔捉鬼 有懷疑就即走

走先啦 由佢自己慢慢射

走啦 唔好做羊群 要獨立思考

走啦，回家休息啊

邊個live?

上次玩巨型彈叉果個係粉紅色豬嘴

唔割但走先啦

屋企要人

銅鑼灣臥底事件嘅翻版？

快走

走啦,而家啲警犬煽動人唔到就夾硬屈人啦

番屋企啦。
上次都出咗相啦。
個叉喺個瘦孬痂架

唔使理佢哋啦
佢哋自編自導自自演
一個打三萬
不了
我哋回家

無錯

屌又話冇下場，咪撚騎劫啦，聽日打唔得嘅，係要而家嘅，講下信用好冇

走呀

有懷疑就走 唔洗捉鬼

走

頭先now有影

散水

呢啲好明顯係鬼

可能成班係鬼
無一個係自己友

影低佢相穩陣

走！走！
中區狗屋放緊狗

唔好望
走啦

射香口膠都當你衝突架啦 散呀散呀
要不分和勇 就要大家配合

咪理佢

得佢一個係到射個畫面好撚好笑

自己諗

最慘呢D好多細路鍾意睇熱鬧

唔洗捉，即走就得

jm9

走啦
個身又濕又臭
要沖涼喇

鬼

今晚早啲走啦

唔好睇熱鬧。
番屋企食飯

一定係鬼

其他人散等佢慢慢玩

818 係 和理優, 勇武休息

其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

唔使捉鬼，總之自己走

西環有導彈

咁鬼

今晚勇武？
不了
趕住屌狗嫂！

屌咁撚鬼
快啲走啦 返屋企
由佢自己射飽佢

理得人玩乜
自己返歸啦 理鳩佢咩

花生都唔好食

be water my friend

有鬼搞事 閃人

下次見 7月多鬼呀

正路今日除左護具唔會帶其他嘢
返屋企 屌警嫂

可惜金鐘仲有好多和理非

返維園呀， 天后A出口轉左

夜啦
走啦

dllm 走阿

由佢一個表演 勇武派講左今日唔出動

由得班鬼自己玩

抬走佢

唔好理佢， 身邊人， 快啲散水， 唔好上當，快快快

明顯係鬼

走啦， 咪理佢。由佢打飛機啦。

前線可以進化到同蝗玩大合照
唔信真手足會ON9到今晚玩勇武

現場所有手足快散

最好有人遠吊住佢
睇佢喺咪入返警署

走啦 今日係比個和平形象外國睇 由佢一個係到自己射

走啦好心

走啦！吾好俾鬼呃到！

今日和理非一日先 政府無實質行動再彈都唔遲
要比藉口佢地表演政府幾仆街先得

而且晏就已經影到有鬼坐狗車 唔好中計中伏

中計係比政府有藉口話唔和平所以無計傾
中伏係有鬼捉你

今日都搞野仲唔撚係鬼

快啲走 由得佢比人拉

政總果班鬼唔知想點

散開

現場人士快閃
淨返d鬼自己玩

由得佢自己射啦

咪就喺囉，佢地拍緊科幻片，咪由佢哋囉。

聽日頭條：暴徒自製投石機攻擊政總

Popo又贏

鬼！

now live影到 3人既彈叉 好似射左幾舊野
今日準備唔多 最好快閃
除非係警犬扮

夠鐘食飯啦喂 回家

冇消息講喎

演員埋位啦 自己友快d走

唔好留啦,下次我地再射啦

咪由佢射囉

係啊擺到明
如果還傻傻逗留在那裡看熱鬧真是沒得救

拿, 我唔會叫前線散, 亦唔會叫你地留
冷氣軍師俾番你地前線自己做決定
係玩嘅, 記住逃生路線
邊個話留嘅, 自己諗真啲, 睇定啲係咪真係要聽佢
各位前線自己諗, 自己思考

now tv live

有冇圖睇下？

呢個先係真勇武 禁個班叫咩。。。

走啦 有鬼
由佢自己表演

不了 返屋企屌警嫂

叫完唔理就自己走
冇人既勇武自己都會走

係要送頭嘅，靜靚地走唔得嘅，講好今日和理非架喊

勇武講明唔玩，宜家有人係到玩，大家都知咩事啦

狗屋張床仲熱鬧

已經番到屋企嘆冷氣

由得佢玩

推

好攰啊 返屋企未

今日全世界和理非呀,集完會返屋企食飯

300人裡面有250人係鬼

巴打可否幫開po, 等多啲人知

有冇現場師兄講下大家知唔知咩事

返屋企飲湯

走啦屌

一定係呀

今日咩都唔玩呀!

永遠都係果3個人係度玩丫叉
走啦鬼黎架

識玩既一定係行完返屋企，要俾外國人睇香港人高質既一面啊。

要武勇等下次啦，今日要和理非啊。

金鐘玩彈叉果班……叫老臨

今次聽聞是苦肉計"murder" a popo 的劇本

怕什麼，自己人快走，等隻鬼單機敗走

快走
D 鬼要玩自己玩

今晚入曬鬼數

見唔啱咪即走

天打有女話條仔要OT，搵人開心。上去睇下好過喇。

散水返屋企 或者 返維園

今日已經常咗國際新聞。

快撚D走

仲要射完就走，好似開工打堂齋咁

有乜咁出奇
仲有班過關大陸狗未必出場

最麻煩係企係度食花生，又唔走，做成羊群效應~~~
去第2度休息啦！返屋企啦！咁得閒去多轉維園啦！仲留係金鐘做乜！

now話走咗啦喎,仲要淨係射中咗係水馬後少少

走啦直接

國安局特務嚟嘅，聽朝林鄭又會講有激進極端分子用鋼珠攻擊攻府總部，對於暴力嘅示威活動我本人嚴厲譴責

nowtv話佢哋射咗幾嘢就走咗

100%鬼無誤

now話射咗2野就走, 未知佢哋意圖

今晚可能又送頭

警嫂屋企等你地屌啊，快去

走，不要停留睇

咁係咪 射完唔走
仲要俾人拉埋
咁就唔係鬼?

鬼，走呀！

見到咁既狀況，直接走開，保護好自己

快啲走喇唔該

番屋企食飯

和理非日

散

仲要入埋相

唔洗捉鬼
快d散

走啦 呢啲花生唔洗食

之前玩彈叉果啲都係鬼黎

走啦！

快啲散啦!

香港人
快d返屋企，聽日睇人回應五大訴求🙏🏼

外地人，比人拉與人無尤

be water

向兩野就走 再加民陣解散......

走 唔使理

冇啦啦又玩d咩？？？？

有冇現場既人答我咩事

散散散散散散散散

係呀，快走

認同，翻歸，屋企要人，下次再出黎！

出左黎就OK啦！

大家要安全！

對腳臭過爛屎啦，走啦屌

見怪不怪，其怪自敗
大家快啲返屋企沖熱水涼休息

係個頭有防暴入政總，十分鐘唔夠就有彈弓

走呀！

由佢自己射啦唔洗理

有咩好睇姐 要睇返屋企睇live 屌

跟大隊行完就散，今日吾好中計

唔好留喇一1陣又入埋蚊大家散啦好頭好尾今日已經贏晒

走啦，鬼黎，引你地一齊之後圍捕

金鐘友有咩事，衝入藝穗會，而家開放

唔駛咁緊張，由佢自己玩吓

內鬼?

快d返屋企，聽日睇人回應五大訴求🙏🏼

走呀，之後反問d差佬有人玩彈弓做咩唔拉

邊到有人玩 完全見唔到

全部唔肯走

唔走一陣又比人清場

唔好八掛，唔好圍觀
由佢自己一個

走啦 你老母
講到明今日玩和理非
而家仲喺嗰到含撚咩
好撚多人都係得半個腦
只識做 唔撚識諗

自己諗，唔洗問
回完氣，第二回合屌狗嫂
你慢慢j啦

立即走
返維園／返屋企

係咪全部都係警察扮?

返屋企

有無link睇live?

散開 等佢地自己做戲

夏慇情意結一黎到呢度就個個唔願走

屌 由9佢地 講極唔聽

真係嬲

DKLM, 聽日又唔回應五大訴求

唔係鬼就走，要試都等第日la

啲花生友都應該走，一出事就瀨晒嘢

講撚明今日和理非
唔走以後唔撚洗行落去

明知有鬼要交功課，大家唔駛咁激動

走啦，支持防暴出黎拉人

一定係啦

今日一齊番去屌警嫂

即刻走，返屋企！

好臭呀！快D返去沖個涼先啦

現場兄弟叫大家走la

但一定有手足跟佢地
點解到宜家都學唔識

蘋果影到啲狗就出

濕左成日 快啲返屋企沖涼啦 唔好病

真
而家大家醒目咗好多
有懷疑就會走

返屋企！
返屋企！！
返屋企！！！

圖？

其實果炸已經全部都係鬼黎 大家唔洗理

邊到有彈叉？

下次大家一齊玩多次立法會都仲得
但係今日講左係和理非
就一定只可以和理非
無信用嘅 死全家

on9

你都癡線

走人啦！留低班狗鬼

因為全部都係鬼
無一個係手足

同意

要發洩去撳鐘仔吖
唔係屌個金鐘啊

我地全日贏別鬧巷，
唔好夜晚倒輸嘔凸
送籌碼比對家呀！

金鐘有鬼

散呀屌！ 拉埋D人走！一齊走！

係先好
我真係好驚有手足係個到

你點知唔係 今日講到明 和理非 都有一炸人咁做 全部警察唔得架

金鐘快啲拉人走呀

記者跟佢地！

818翻屋企

有鬼，其他人快走，仲要指住佢大叫有鬼

有人 鬼先做到嘢 喺金鐘嘅手足快走

快走 由得啲鬼

走啦
真係無必要留
睇清身邊隔離左右

我就快到金鐘
點講最好？

走，留俾記者！

明係鬼啦

留低嘅都係鬼

現場嗌人走啦
今日不被補呀
留低d鬼算啦

推呀

鬼來的，影低相跟住走人

就係因為全部警察 防暴先唔出黎 到時再扮拉人 後放人

屌

屋企煲左湯呀

MORE

全部都係鬼
唔洗咁緊張

有冇人可以去金鐘舉返呢塊牌要玩唔好今日玩得唔得

交俾記者 起鳩佢底

叫人走啊 今日和理非
未由隻鬼一個係到射 反正又唔會捉佢既
唔夠人佢地會叫就會多幾隻鬼去攪破壞
到時由佢鬼打鬼

走啦 唔好理佢

鬼到爆, 快走

jau

走！唔好理d鬼

你咪唔好走
咁大個仔 自己諗啦

exactly

快d走 返屋企 or 去維園
留番d鬼自己打J

走啦 大家返屋企食飯啦

拉埋佢走，一齊走！一齊走！

睇直播見到好多戲子一樣

鬼！！

睇緊直播，啱啱有個黃背心記者，個樣好大陸鬼。

影相走啦，唔好亂計劃

自己走就得，
唔好理有冇鬼，
依啲場合基本上已經有99%共識出完就散，
你選擇留嘅就自己take risk，
係鬼嘅更加唔洗擔心唔洗理佢

由記者影 屋企嘅負責起底！
現場即散

但其實佢玩晒 搵警察放火 氣油彈 之後扮拉人 你鬼知咩

真係一個手足都無 放心
割晒蓆啦
點會仲係手足?

岩
所以要走

警嫂係屋企等緊兄弟開飯

唔好理其他人走唔走,自己走左先

走啦 唔好理佢
返屋企

金鐘散啦, 今日大家攰啦~

引狗出動都唔好揀今日啦，來日方長

有一個咁點

唔知射乜鳩， 要射唔會係今日

明知啲狗一出走唔到，點解唔走

走就贏，快走

問題係聽日報紙 又係賣放火暴徒 但明明佢地d 人黎

做乜撚野 現場手足幫手叫人走
唔好理個on9仔
請不要辜負今日和理非既努力

全部人一係走人返屋企，一係返入維園集會。

走啦 唔好理佢
返屋企
No one is in Victoria Park now.

黑警又扮示威者 快走

走啦
今日屋企要人呀

各位手足自己決定走就好走
今日真係和理非主場
唔好比林奠落口實

不嬲港共屈晒機, 所以爦炒先威脅到佢地.

冇架喇 成班友為左引狗睇戲開party
成個和理非集會玩撚完 多謝呢班戀夏慇狂

警總做咩？

揭發佢 文宣煲大佢
現場被拉就會當係一份子

無野好睇得過直播睇黑警淋雨

唔理係咪鬼，好似7.1咁夾佢離開現場

有鬼要交戲
快d走

急推!

因為重有人跟本為發洩為熱鬧，跟本最大目的唔係五大訴求。浪費哂今日咁多人又和平既結果

急推

果班友真係好奇怪，好鐘意佔據果度。

呢個真 圍埋食花生 點知越來越多人食

唔好咁快屌係鬼，唔排除係戀戰，現場勸下佢，唔聽咪算，走人

成班係度睇戲唔肯走 邊個去拉 而家去到前線日日都要搵野做咁

走啦大家

班鬼唔射下野聽日邊有新閒

講左咁耐圖都無張

人地唔肯走
就自己走，唔好圍觀唔好back up

勸佢走
唔走自己走

人類總犯同樣錯誤

其實你地對比起現場所謂"鬼"更加鬼，
最鬼唔係現場衝突嘅人，
而係你地依班不停話人鬼嘅人

果班友真係累死全家

都話割蓆囉
無手足呀~
現場果堆都係鬼呀
全撚晒都係鬼呀
無一個係手足呀

小心 唔識既真接走啦 鬼既班狗只會拉幫手既人

濕哂身就返歸休息下先
場仗有排玩

今日係和理非的日子，各位回家，等鬼自己玩飽佢

叫唔到人走既 就自己走 唔好backup佢地 後果自負

未散既快D散, 咪理班鬼

無mk妹係附近
一定全部鬼
女警無mk妹

位手足返到屋企就夠鐘睇片啦

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

酒呀

冇解釋打兩句野就想屈呀

我信冇鬼 只係一班友唔走想湊熱鬧等睇戲 引到狗就好威威咁

求下大家走
做和理非一日
唔想聽日頭條焦點又去左衝突

明顯就全部都鬼黎 唔係一早出黎拉人

屌，好彩睇一睇直播，現場根本花生友記者仲多，
你地嘈乜鳩姐

東方報左

快回家，我地今日要popo無借口又OT

push

可能全部過百人都係鬼黎

屋企要人！！！！
屋企要人！！！！
屋企要人！！！！

射雞蛋都唔得？ 好撚和平啦喎

警嫂係差佬屋企等緊你地啊 走啦走啦

鬼/ 臥底/ 老臨

唔使捉鬼，總之自己走！
捉佢俾警察嘅話 警察會放
綁佢/打佢嘅話 即刻瘋傳世界 話今日都係暴力
由得佢一個射

和理非一日

郁手郁腳肯定係鬼

就係問班花生友仲係度做乜鳩前面想保護後面 後面成日想睇戲唔走 結果企哂係度

去食飯返屋企啦

直播金鐘勁多人，維穩好dum本，咁多六厘鬼，埋單條數襟計。今晚可能大龍鳳: 鬼狗對決，鬼扮黑衣殺狗，跟住西環救狗捉鬼，齊唱東方紅。

唔想參與呢齣核凸大龍鳳，成為舞台劇消耗品，就請早散早著｡

鬼鬼地呢個

走啊

走啦今日和理非
快走

政府未作出回應講堆垃圾，升級or 留守只會出師無名

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

走呀 和理非一日 唔該 唔好理佢鬼唔鬼 自己走左先

唔會割
但一定要叫佢地走

終於有人發現問題

求下你地走啦，睇到嘅手足走呀

一定鬼黎，快啲散，得堆鬼自high

走啦警嫂屋企要人

鬼，人地嫁媧冇辦法

有人叫人走，俾人鬧返𨍭頭

警犬

唔洗捉鬼
有懷疑就離開現場

講撚左幾多次唔好捉鬼，依家成班出黎捉鬼想點，
現場有識嘅人咪勸佢走，勸唔走咪叫佢小心，就係咁簡單，
依場運動講緊有百萬計嘅人參與，
本身就冇可能全部人想法一致，
你唔能夠否認有啲人真係仇警大於一切，但佢隨時就係企最前頂黑警嗰個，有乜撚野好割？

走啦！等佢自己係到射，冇人理佢佢就走架啦

手足退場，留返警犬在場ot

黑警扮嘅。

舉下架咋 唔係真架

恭喜大家，咁搞落去又變番一個標籤左暴力既遊行
大家又浪費左今日過百萬人和平既集會。

走啦毋須backup佢哋

快走...有鬼...

走啦
有鬼

你唔信有鬼 你都係鬼

啲鬼唔肯俾人走，因為呃唔夠OT錢

都係個句，鬼唔鬼唔知，但要保持理智，同永不割席，覺得啱就去支持，唔啱就由佢自己玩

幾千隻鬼？ 成班企係夏慇食花生

夏角道 點解咁q多人………………

呢個係之前射狗屋

邊有咁多便衣...

實係啦

你睇咩台，立場/32台睇到好多人，蘋果話至少9架狗車喺狗屋呀

唔駛啦P牌卧底狗，留底佢地自己玩賓周is okay

男 5呎7至10吋
中等身材
單獨行動
手足要留意呢啲人

走啦，留都咪留。得返佢一隻鬼喺度射佢身份就會蒲面

各位今日辛苦啦，早啲翻屋企唞吓啦

2152
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

exactly，我認為態度就要係咁

幾千隻鬼冷氣軍師又升級

黑狗自編自導自演
我就返去同警嫂飲杯酒

留係度個d都真係幾奇怪 咁多警車都唔走？ 好好打咩

有車旅遊巴全裝狗

講明今日和理非
人數都已經超額完成啦
仲要玩下場擺明有心搞事啦
叫完人走，唔人肯行就自己走

維園散個陣向左銅鑼灣同金鐘行

走啦 由得佢自己射 最多圍住佢影張相打㕵卡好走啦

唔係鬼 根本係黑警玩下衝擊政府機關

今日講明和理非,唔跟隊想破壞過百萬人成果一律當鬼
係手足嘅即刻返屋企

你喺現場就勸吓啦，唔喺就一齊喺連登推post

鬼ah

咁割定唔割

冇先驚啦

點解係都令人失望😑

快啲返屋企啦 求下你地

屋企要人！！

一句講晒，
鬼唔鬼唔重要，
就算我假設現場衝擊係鬼，
即係代表你地依度嘈都根本冇可能勸止到佢地，
但衍生出黎嘅副產物就係衝擊都比你地話係鬼，
咁下次仲邊有前線咁衝？係咪又要變返去2014咁樣?

武警黎架,演員的個人守則

可能有鬼自編自導自演，騎刧818

明確就制伏，之後就大家識做

警嫂等緊你屌
快走

我今日都見到隻
用面布遮AirPods

今日和理非，吾該圍觀的，還係金鐘的快走。吾好吾記得今日目的？你地要聯宜，要登FB的，麻煩你咪騎劫今日百萬港人的努力

唔割 但我真係唔明企係度做乜鳩 等人黎清定想再佔中

警嫂係你屋企等緊你，快返屋企啦

明明有曬共識和理非 但係偏偏要玩生死一線

1,700,000 people in today's activity!

幾千隻鬼好出奇咩?
我都係鬼

屋企要人。再唔走你對唔撚住100萬隻香港腳

返屋企啦

走完得返佢自己一個射

等佢死死地氣上返警車

推啊 有冇現場手足可以叫人走啊唔該你哋啊

唔使理佢哋
要衝 不了
返屋企啦

好鬼

在場嘅人，一係阻止
一係就走

喺度做乜春
製造集結射丫叉片比對家？

以為唔勇武就無事
咪天真 是但拉人交數

因為有好多好唔爭氣既香港人，睇唔到留番係到打嘴炮有咩作用有咩效果！

勸唔掂就自己走先

勸和理非嘅人走就走，但根本唔需要用到"唔走就係鬼"依啲咁偏激嘅用詞，
可以話"現場懷疑有鬼，唔好被牽連，適時散水"咁就足夠

走，由佢鬼打鬼，鬼先會留

尋日已經知有好多支國人(平均20-30歲)帶齊Full Gear全套黑衫落嚟香港

講真㗎，下晝坐喺維園球場前面個大叔，係百分百軍佬樣(深藍衫有暗花)，完全唔嗌英文口號，時不時四圉望，佢仲拎住個紅色哨(球証?)。
在落狗屎之前閃咗。小心！

社工姐姐去嗌下咪叫人走可以嗎？
喊啦我

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

178萬人既心血就可能敗在果幾百人上面
有勇無謀未必係鬼，但肯定係on9

咁全部係鬼你地仲叫邊個走

拜託唔好令今日走出黎既和理非功虧一簣

拉埋社工呀
記唔記得扶人社工比人入

走啦
留一日和理非既光環
好多黑警黎啦

咁講 行到今日都係大家一齊頂一齊撐
平時前線要做野 後面撐你無問題
而加睇到既係所謂既勇武淨係識郁手郁腳 唔肯用腦
人地好心提 就話冷氣軍師話人控制狂郁啲就質問人割唔割
咁你有無諗其實係不受控制

現實係真係有好多未夠大 中二到不得了既學生
真係以為自己打緊仗 見到咁多人有勇無謀
趕住送頭真係又炆又頭痕

走 等佢自己被狗拉

Push

仇警大如一切，漠視其他人的努力初衷，這叫自私。今時今日，用上香港的前途做注碼，不能因私心壞了大事，他自己也要諗

見佢地佔晒路………
我怕今晚 又開戰

咁多人鳩坐都冇人上連登？ 返屋企啦

返屋企呀

今次場戲連觀眾都唔需要呀手足
返屋企玩巢皮腳

走啦各位！！！

自己走就得

唔洗捉鬼

只係想知道有冇人係現場？？？

冇連登仔係現場？？？

現場有高清鏡頭，毛到睇到

對

【突發】疑似支持港獨份子在廣州派傳單被打（有片）

走啦，擇日再戰

我地次次都撐
撐下一次和理非 好嗎

走啦 ，今日贏哂，衰係你班到

出咗人數170萬啦，夠晒啦
走啦，唔好on99搏拉
政府再唔回應先升級啦

分化到咁起底望下啦
原來係叫過人唔好舉美國旗既弱智冷氣軍師

講好左今日和理非，仲射野一定係鬼
請大家一定一定要散

講撚左今日係和理非架啦
你班蛋散好快啲返屋企
米再喺條街度臭住晒

俾下意見就會俾人罵

全部又未必全部，但黑衫個個都可以著，不過希望在場真香港老記/醒目巴絲，識得counter intelligence

有幾千隻鬼有咩出奇?
連登全部P牌都俾人話係鬼

利申 我係鬼

岩呀

屌 班鬼真係唔撚悶

手足 唔好做豬隊友

係 態度衰個d一律係鬼同冷氣軍師

想走自己走啦
佢唔想走咪又佢留
無謂屌人

利申：走左

721 811 返屋企

佔就基本架啦 同埋維園個邊個黎既人潮太多到左金鐘咪停低休息 咁停得耐就容易比啲鬼煽動啲手足 我走之前都未見有人set rb 當然我唔支持捉鬼不過呢個係必然會有所以都冇需要捉 所以都要靠大家臨場既思考同反應 今晚我就建議大家早啲翻屋企洗腳沖涼

求下你地散啦

呢手字好人性化

態度正確

成條夏殻道滿曬人？其實佢地走定吾走？

返到去睇電視都好似仲有好多人

送下頭就醒架啦

又割？

留係金鐘嘅全部都係鬼

和理非遊行都帶雷射筆？
即係預左今晚搞事先會帶定

鬼黎？

你有唔同意見
你就係鬼

我都係鬼

一定系鬼影相后走

今日勇武都講明會和理非 宜家仲搞事肯定有問題

走啦 由佢一個射

十點喇，早啲返屋企抖

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

請現場人士 自己走先 大家可能都係見人留所以我又留既心態

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

求散水

講到用玩⋯

老實比人拉低鳩死

走啦等d狗自己玩飽佢

相信有腦勇武唔會今日搞事

走拉

正確✅

好撚多人，真係走唔切㗎，現場有冇手足，勸到幾多得幾多啦

你想坐10年都唔好拖埋其他人啦

盧溝橋事變，最欠缺喺一個藉口。如果係真正香港黑衣自己人，唔好再留落去，幫對家製造藉口。

屋企要人呀
一齊返屋企啦

be water快 o 的同我返屋企

走呀 今日和理非主場 唔好俾位d 狗入

今日"和理非", 前線手足休息一日！
唔好去西環，不要留金鐘❗️
唔好去西環，不要留金鐘❗️
唔好去西環，不要留金鐘❗️
小心有鬼❗️
仲有氣力嘅手足，loop返去維園！
唔好衝，要好好收尾。
香港人，有智慧，加油！！

頭先金鐘有説普通話著紅衫唧蝗蟲，有意被手足認出，等著被打，同時周圍真有鬼扮手足要打佢，好彩其他手足制止，同時記者好叻，陪佢入著地鐵。

今日係和理非唧主場，和理非話事。

金鐘好危險⚠️
金鐘好危險⚠️
金鐘好危險⚠️

金鐘好多鬼，快撤退！
金鐘好多鬼，快撤退！
金鐘好多鬼，快撤退！

發現手上戴紅繩的黑社會，一組有4-5隻出現。

喺政總，有人搞事，10分鐘前用鋼叉射政總，之後就散著。（Now 新聞）

有手足報消息：用激光射政總唧人入面懷疑有鬼。⚠️

狗總方向，告士打道西行線，有交通狗封路。

時間2110，4隻狗扮人入左呢個門口，大會堂停車場，阿姐開門比佢地入去，我問阿姐嗰啲乜嘢人，佢話佢地去廁所，戇鳩撚唔信呢個係廁所，點會無啦啦放四個全黑人入去仲幫手睇水開門，特徵：全黑冇背囊，蒙面，手腳有護甲，長衫長褲左手有白色字，係政總手足小心（轉）

政總入面狗上裝備，大家小心⚠️
政總狗開始廣播⋯

大家返屋企路上要特別留意，唔好被鬼施襲。
（大家幫手散消息）

咁標題咁定, 咪咁講囉
最緊要無手足被拉就得啦
家下啲狗拉人唔係想執法, 係想打人

現場叫咗散啦。

請一人帶一個一齊走

明天全球頭條要留返俾二百萬人，咁政府先有壓力

又比人有籍口話又有暴力，樹大有枯支人多就有白痴，咁多豬隊友係無計 除非你話依家夏愨道過百人都係有人扮示威者啦

佢地真係痴左線，立場聽到好多人叫返屋企，啲人完全冇反應，好似行街咁佢地係咪以為啲狗唔會捉人

大家唔係 捉鬼敢死隊
快d 走 ...

今日仲玩呢樣

唔係鬼 都要同佢割

唔好同我講乜撚野 「核彈都唔割」的教條

搞死場運動就一定割！

果啲係鬼黎，之前已經有人影到

講到明今日唔留啊！咪再喺度睇熱鬧！

走...今邊個唔走真係比人塔走唔好嘈..擺明留守中硬差狗局

係，吾好中計，班友d計毒到仆街

唔好比政府spin！

大家唔好捉鬼。

算啦，要聽果d 都聽左，唔聽都無辦法

咁大個人自己諗，不過如果有中學生，就真係要帶走佢

蘋果水馬位係政總出面?

我講過做每一樣野都有佢既作用
開個po都係無人答到我
淨係話美國佬會救我地香港
係國際間既政治 從來都無絕對既好人 所以呢個講法唔成立
上次我係機場見到個鬼佬show埋美國passport 去fing美國旗 咁我就服喇 means人地美國鬼佬stand up with hk
咁你舉美國旗既意義係乜？

以理服人 唔洗分化前分化後 用下腦唔好由得佢生銹

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

咪係，見到咁多吾諗下今日香港人的努力，重企係到，等拉定點，唉。

原來響街玩筆都犯法
你同班Popo有咩分別？

簡稱有勇無謀 不受控制

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2213
所有走左既人請幫手推所有撤離post上熱門，等收得差既現場手足都易啲睇到警告，推到2240收隊，以免影響行動/文宣post

由撚得佢地

全世界 一齊走
得番佢地幾隻鬼射
好笑 慢慢啦🙋🏻

最怕，佢地當中在些當左係每星期岀嚟既節目，好過癮咁。

明顯有班人已經係咁啦

this is really ghosts

要割左先
今日講好左係和理非日

切碎啦！

你要勇都唔係今日啊 大局為重都唔撚識屌你老母

呢班人比人拉都係抵撚死

唔好理啦
放棄佢地算

當war game 咁玩

今日真係BE WATER LA

現場的人不散走，等同與和理非割蓆

佢地真係當行街

屌 cctvb開始報有示威大士玩彈差啦
警告你地快d返屋企 留力831中聯辦

由得隻鬼仔啦
講到明今次和理非
衝既一定係鬼

散水呀屌

燒埋嘢食啦，你老母。

睇落真係有班覺得自己好型嘅mk

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

屋企煮左你飯 番屋企食啦 凍哂啦

仲要11點先有行動 好撚鬼

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

玩埋音樂

Agger

問題係現場好撚多人，啲狗一出實傷亡慘重

散又吾散，希望狗警岀嚟，大家實閃，吾好衝

啲狗已經帶頭射過又汽油彈過啦！！！
講撚明今日和理飛 要衝都唔係今日啦！！
肯返屋企未呀！！！
你地肯走既 真勇武既都會走啦！！

散步鳩坐就返屋企啦
貪出面夠濕咩

佢地仲好悠閒咁

警隊3萬人 咁有幾百人做鬼唔過份 係啲無知先會俾鬼呃到

割啦

講得出核彈都唔割 錫春袋唔割就唔該諗定點做文宣
利申 諗緊

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人[/red]，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

肯走未

屌企正門口係咩玩法呀

返屋企呀！！

連登全部P牌都係鬼
我都係P牌 所以我係鬼

美國可能會救我地唔代表係好人
係因為佢都會有得益
事實上而家連侵都注意到都retweet左你仲係度死撐
原來你都知自己諗野咁單向生哂銹

覺得手足做得唔好可意善意提點
話人咩冇腦中二病唔係分化撚係乜野呢？正垃圾

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日

走啦！！！！！
手捉屋企留左你飯啊

仲話 和理非可恥
上環中環金鐘次次清都奶野 要撚狗就早d撚 一夜真係唔使走
到時班狗又係地鐵站"等"你番屋企

要走既好走
要衝既 希望你地平安番黎 無穿無爛

如果係鬼 大家一齊走
我唔想明天頭條變左暴力衝突
今次要引到外國勢力有借口幫手

今日會割 （勇武） I mean 射彈差 扔磚 做法唔完美 要改善
明日 黎緊一星期。 做咩都唔割

返屋企啦屌你

今日仲有幾百個衝 我會割 對不起
如果係幾十人衝 由佢地 全部都係鬼
仲可以點相

明日 下星期衝。 你射核彈我都唔割

大把鬼。
幾千隻由大陸送落黎。
今晚留就係鬼。

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

Apple

鬼！睇 live. 好多⋯⋯摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

烏克蘭橙色革命都係一樣有鬼

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

你望下自己個reply 成句除左分化同冷氣軍師之外既中心主旨係乜？
見到你班學生係好勇 但係可唔可以用下腦
Back up啲勇武到都唔知為乜 每次都係磨爛蓆送頭
我係你口中所謂既冷氣軍師既話 我唔會出黎幫手
貪擺工好玩啊？ 每一次無論連登定FB定現場
有錯有質疑 我一定出聲
偏偏就係有班人 上曬腦不受控制 好喇搞串曬party喇先話下次可改善
明明好大部分錯誤可以避免 偏偏就係固執到堅持原判
好 我信班細既 無論啲決定有幾柒 我都照坐照塞
但係班年紀輕小小既 除左固執除左中二有無聽下人意見？
點解下下都係要英雄主義定消極主義 話係本住必死既心態
明明可以抗爭得更加聰明 永遠都係明知被拉都係要衝出去
永遠都要死守 唔係無腦係咩？

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

快啲返去食飯啦
今日班狗部署好哂，水炮車都駛埋去黃竹坑預備喇

已經有鬼搞事

我個主旨就係屌你係分化撚
我唔係勇武前線 我都會覺得佢地有時有野未必完善
我會選擇禮貌提出 現場同佢地傾
而你既所謂出聲 就係咁既態度既話
其實你只係潑婦罵街緊咋

得啦 叫左金鐘班人走先同你鬧啦
分化撚 我分你老母啊

From my adult friend
（不代表個人意見但認為值得深思）

如果認識有人在前線，請呼籲前線抗爭者離開。不是相信前線判斷與否的問題，今天流水式集會的意義是和理非assemble。和理非一直包容支持前線，今日前線又可否專重和理非的意願，讓全世界看見170萬人集結仍可不流血不被捕？讓全世界看見機場事件是我們處理不完善，但我們知錯了，我們仍是當初善良的香港人？只是一天，不要讓170萬人在風雨中的努力付諸流水。前線能做到嗎？

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!

走啦返屋企

大家鍾意夜生活去老蘭蒲啦

你知唔知咩叫割蓆

散水！散水！散水！

人走，無記者留，無人影住，散水成功！今晚沖個熱水涼，聽日要出發

鬼啦 邊有人會帶彈叉

一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走

一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走

一齊走 自己就走啦